班撚樣着對長襪又要攝褲腳入去係乜撚嘢玩法？

扮火影忍者又差對涼鞋
有冇人可以話俾我知？

係
我肥矮柒毒住公屋

蝻亞狗先咁著

唔係
Chinu campus好多潮人咁著

樓主金鐘M記仔

我住天水圍
搭車出金鐘好貴果次冇去到

有冇圖

等緊有人出黎罵樓主 "人地咁著關你鬼事"

咁𠹌柒
我見嗰啲型好𠹌多

班球星都係咁著，又幾好睇

怕凍

做得騎師都係短腳狗
咪撚影衰晒

佢唔洗著鞋

騎馬著鞋會整污糟隻馬

真

學到嘢

咪亂講
廣東人特別係賭仔最忌唉唉聲
所以香港啲騎師先唔著鞋
你唔信可以問下老一輩啲賭仔